藍店「本土好罩」創辦人威水史

事源佢地另一問公司「Medmind醫念科技」

聲稱有個自己研發既app叫做「腦有記 NeuroGym」

其實係當年搵左位IT人做freelance

起貨期短又cheap 人地整好哂個app

你地就扮自己研發 拎左好多初創Funding喎

唔知道你地有冇向當事人比錢買翻app個版權未呢

位IT人嬲到 你地解釋下

重有搞左個

會唔會d數據害左老人家啊

口罩又搞到咁 app又搞成咁

你用你知識做左d乜撚野?

繼續推死佢地

香港地搞科研嘅大半都係偷呃拐騙啦

香港地科研既生態真係好慘，有班人靠吹靠呃靠關係可以成功，一腔熱血有料既反而越做越心灰意冷，到頭來班老細唔肯sustain 間公司，全部做呢行既人都係俾人當棄子

配合國家政策

推 推死佢

香港讀咩都好 都係專出老千

我有IT人對話紀錄慢慢岀

留名先

香港搞科技都係為cap水
eg.智能售賣機,咖啡機,公仔機,慈能線